[I/A] 超級機器人大戰 DD [25] 課長專用關 鎮壓EX 降臨

前言：
此遊戲營運無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金[/b][/red][/size=6]

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

LM

刷活動,已經成日出藍色,但係都係一本精神書都冇

係呢個周街都係攻特既年代，雙界皇帝有冇必要投資落去？

m

普攻同必殺都係特殊
攻特大力
仲要鎮壓戰有得做任刷珠
投資落去冇壞

仲卡緊鎮7
打完部飛機已經冚家鏟咁滯
冇防坦真係屌唔住打boss

垃圾牙red
一張防特sup都唔出比我

所有防sup 都冇 (明人 真嗣 巨靈神之類）

Lm

個drop rate好似低咗

大部份都係5個升LV素材

今次改番低左%
改高左出ssr碎同埋5個ssr強化機率

ssr碎都幾好，升緊d主力sup全部上95

過ed sor

你同雞巴有咩分別

佢大課我無課

500幾粒碎 仲有10日刷
日日刷博佢跌其他碎或者精神書

翔R.I.P
22號改名做シオン・ザバ

翼霸同翔 咁就玩完

唔知咩能力呢

一代廚機嘅沒落

好彩精神係lv4

我lv8 等佢hyper斬翻生
而家玩住雪霸先

翼霸真心勁除左主卡100lv 其他額外資源都冇用落去，用就用到佢盡, 期待雪霸

上面好友表果到好多都已經無on

港服定日服
好多巴打之前ban曬

港服，依幾日先開始玩

Add me

ok

Ok

無ON無所謂，照可以攞嚟幫手
到你勁咗之後就刪除佢再add D勁人

個公告又講乜春呀，可唔可以請個識字嘅人嚟做呀

有咩問題？

我有試過加你阿巴打，但唔知點解佢話搜尋唔到

好的，琴晚加咗好多
希望快d推到part 6

Nani the fuck???

可能我中文差
我理解到：有任務可以做，做完會攞到張SSR卡

無理解錯，上次都係咁
個任務條件係要有個張SSR先做到，即係點都要抽到第一張先

我梗係知啦，係佢句嘢有問題呀
佢句嘢應該係想講有新SSR卡就可以做限定任
但係就講到做完任可以攞張SSR
重要第三次都重係咁出句statement

搵下港服朋友仔

佢出呢句似翔同佢轉生 共用珠

巴打 你ID係咪628883003

應該係翻譯問題黎 但第三次都仲咁翻譯
除非佢搞換乘系統
寫明左シオン 點都會係個新角色 唔會共用珠

防迴型 幾勁咁

屈

75%以下就減40%傷
不過未出機體同人嘅數值都唔知有無用

直感原來有得用3次咁多

Added thanks!

都係唔抽住，翼霸3雞都未出

Boss必殺:100%

翔Lv8精神 集中2次
一張卡屌打左

揀回避就50%
避唔到都唔洗咁傷
同埋佢main技+5推28% 運動性
加埋囡囡 點都唔會差過而家既翼霸

睇黎普攻似打擊

如果天馬機有圈套攻擊係咪後期都會成日用到?

暫時屬於強勢機
不過要好多野配合
特性+5 M9ssr加射程 sup囡囡
自身珠lv都要好高 因為得兩珠

無知一問，特性同珠係咩

特性係一張卡每食一次相同卡就會+1 上限+5
每升一次會有固定能力上升 縮短回合cd 或者 次數增加
亦可以用特性素材黎升lv
粒珠就係你抽中左張ssr 去駕駛員養成對應番個駕駛員
就會攞到粒珠 可以提升基本能力

Sub個迴避數值差好多
迴特sub+0都已經係+7%
防迴sub+5先至+8%

所以要靠Main技搭救

係咪我太想出帝皇
劇情係咁強調甲兒留守研究所

但佢有埋加防
揀回 就算避唔到都減傷4成
揀防 直情 減完5成 再打6折 = 7成減傷

下次活動應該有zegapain啦掛

牙red根本唔鍾意zegapain

明白哂，thanks!
咁前期睇嚟都係用朋友快手推到p6拎真三一

師兄 你有真三一ssr？

有無人過到part1第一關，我過唔到，就算引晒啲人落海3x%都照打中我，又無得用自己機，都痴9線

果關打咩，唔記得咗啦

對面出絕招就防 強攻黑騎士就過到

睇黎都要等2珠

Part 8一話劇情

PART 8最尾點樣靠個三部打16000

有阿，所以推緊去拎部機

試左好耐都唔得

重未打到咁後

part6開始已經冇打

萬六傷
冇怒濤冇ssr冇其他機用冇練度⋯⋯
你打俾我睇

比3部閪機打16000
未谷到上150氣隻ggg都死啦

唔好殺卒，比卒圍，boss 埋唔到身

依家試120氣後
GGG必殺減10%防紫zegapain 攻傷up14%
用紫zegapain必殺打卒

雪霸唔加命中 150氣都得 797命體S 打條撚

屌
都係打得一萬多少少

放棄啦
得sr打毛

用連鎖加破break打16000
但88%都已經係咁miss
當你賭完運氣真係有10幾連鎖
Boss用必殺追你同一隻打 點樣唔斷連鎖
好想睇人點過

破得break黎隻boss都死

新手仲建唔建議入坑

下個月一週年 要入就快

入
儲石一週年
依家新主線送石，入就快

應該係官方set錯左，佢主線堆任務差唔多pattern，好多關第1關限定機，第2關俾你出自己機。然後最後嗰關就唔記得改返

最尾個關係立曬flag既突入 出戰機應該無錯
可能red仔真係打到萬6 打唔到咪等賠償

超2超3 Boss迴避高咗
我都係刷返超級算

巴哈表示 一百combo先萬六

點100combo

打完20combo都收工啦

不過數就咁計

超3終於唔洗刷兩次 red仔好波

第一場超二中咗

400%都中到
呀red玩鳩我

今次超3會唔會太易，啲任1次過做晒

紅色係用咩機先有

其實真係幾勁

2萬攻 說好的不課

免費抽中
我相信雞巴

自由忍唔到手
雪霸就無興趣

應該係紅蓮連斬

Ssr 中2號一技同wing2技

40抽冇ssr

終於知係咩,係借機打

100coins卷中黑波
但我想要優奈

砲做Main好過斬?

屌你啦
我全中垃圾

咩係黑波

平衡閃女

貪炮個十幾%攻
劍冇常軴buff

無玩幾個月入黎睇下仲係見到大大供大家玩game

唔明，紅藍%係咩意思？

送額外道具

但係我都係鐘意用真三一
防幾round又一條好漢

Why not both

中咗先有資格講

你平時抽咁多好野

咩平時抽咁多好野
你邊隻👀見到

廢事開新驚
玩死一隻手機驚算
悶就開部ps4玩，反正都係掛又唔洗控

今日屎忽痕，免費SSR卷中雪霸sup，之後一set中埋雪霸，逼我落火坑

也咩囉我等Freedom Strike先會諗，攻命機我已經練咗大波蓮同防爆背心

到時抽destiny啦 隻驚未執既話
當kira人棍咁斬

出聖天八極應該會轉type掛
希望唔好係命迴

其實『聖天八極』都係紅蓮加對翼，應該係命迴架啦

話時話，當初呀red有講過話R同SR可以進化，好似無咗消息咁嘅

牙red：有得進化 我仲點出新卡搵錢
慢慢等下啦

牙red浪費我咁我時間
諗好賠幾多石未

red:唔賠，吹咩

仲想睇red仔表演 點解要跪低

不戰不和不守 不死不降不走

港服分身中橙惡魔2技
Why not 日ser正身

其實幾吸引，不過繼續等1周年

得流木野有價值
巴巴暫時最重要都係2技加命中

我反而覺得流木野冇乜用
俾sup me算

流木野精神勁啊
巴巴依家我好少用，出左真三一，巴巴真係冇用武之地

但二技㚥用咩

加命中
巴巴冇二技命中好低

I mean流木野

聽講攻迴機最閃得就係佢

招技 +5 100%打撃break量
減人防同命中
做必殺sup一流
一技main勁好閃
但依家防坦時代

出得巴巴都係係一拳超人，一定係3技做main

得一技+3

對我黎講2技加命中大過all

今日終於迭起心肝走去清鎮8-9攞S，但唔夠BP點打鎮10。

心得分享，基本上8-9你只要有真三一、超力3技、鐵甲、阿寶同高文就夠打，適量補血搵鐵甲同真三一去回血已經夠力過，因為我隻鐵甲得3隻防sup+ex阿寶鐵甲，爆氣都係得13652唔夠萬4防都頂得住，真三一都係得1萬防。

之前未有鐵甲100時用0波做坦，效果都係差啲，都係鐵甲2技夠硬，題外話，如果大家有橙魔2技，8-9係可以無腦咁過。

鎭8隻閃坦boss點快秒

打佢我用橙魔，debuff減氣再分析，好易打，夾大波蓮同高文重可以減輕精神同分擔輸出

冇橙魔呀屌

高文，卡蓮，三一帶必中
傭兵要帶減氣機，唔減氣佢開buff你唔會打得中佢

三隻都冇

點解鎮壓唔比借機

冇咪求其輸出用必中做低佢
尾王兩隻高攻但軟，相對傭兵易打d

有後者
但放咗氣勢 毅力

鎮7仲未S到
仲未坦到部飛機
要升埋隻鐵甲試下先

課金無腦過
一齊攞張信用卡出黎

冇防坦係難打d
鎮十仲有隻識減人防，迴勁高攻既暴風係到

唔想比錢廢衛

到平衡機同命回機buff

改勁啲舊命回SSR同平衡sup

橙魔同黑波勁到痴線

Zate 都改勁左好多

正式宣布az變sss
機

但係舊3張平衡sup變咗HP傷害6%+4.5%，命回sup無

如果有埋宇宙裝備SSR，真係最強射擊機

平和之花同艦長都+5左
但平衡sup真係會用佢咩
有防同運動性囡囡

舊卡強化時代來臨！

雖然命迴ssr buff完唔知有乜用

突擊同VMAX

Vmax控氣，有用

我無練突擊同VMAX，畀優奈用算了，反正鎮10要搵一兩隻去堆屍，而家啱晒

未試過玩一隻game一年未夠就要buff舊卡

想問個白痴問題
之前出咗果個自選SSR我一直無換到
有無話邊張SSR值得換?
無嘅話我求其換一張嚟食咗佢算

不過好多buff嚟唔知做乜
例如zeta 兩招技，buff完升到2X%運動性
但喺閃坦打壓年代，都唔知可以點玩
最緊要係攻擊低呀

其實咁快buff舊卡印證一樣嘢

屌你個平衡成pat 屎咁，點改都冇可能啱心水

其實佢應該要一次過review所有卡
一口氣做返好個平衡
你一個個type去搞
只會一直唔平衡

0號格林機炮

唔止係咁

根本係班友仔一年前同一年後整卡嘅思維都唔同

一年前：XXX (和 YYY )提升______%(固定）
反擊時，XXX提升______%（固定）

一年後：乜乜乜型機體/射程提升1/2格
XXX氣力時，WWW，XXX，YYY，ZZZ A回合提升_____%（固定）
XXX隨戰鬥提升_____%，最大_______%（非固定）

淨係要將一年前舊卡個固定%buff提升到同一年後卡嘅非固定%buff中拎平衡已經唔係易事
仲要依家d卡效果咁多種，點樣將舊卡改到咁多效成問題
我睇red點拆

拆唔到嫁啦
睇幾時摺

Red仔話賺左個一週年再諗啦

話時話我都未換， 得返巨靈神，天馬同泰坦未有

係咪換天馬好

有冇佢二技

話時話有冇營收既網睇
自由應該賺到fatfat

三隻都冇技

咁我都唔知可以換乜
可以收返

因為呢三隻舊技就真係當一招必殺咁出
新技（巨靈神除外）先係靈魂所在

ok~ 換其他

想要0號格林機炮

自由都係得120m

岩岩出個陣 第2個月180 第3個月190
跟住就跌番落每月100左右
有野谷一谷就110-120

隻驚真係吊住命仔

日本驚有良心好多係咁送野 無咩事都會營運落去既
我之前玩個隻ガンダムロワイヤル都未執
唔似台服代理個d 野又唔送 係咁叫你課 賺完快錢執左隻game 睇下隔離石器一拳超人

課長show time

@雞巴

隻一拳做咩
完全冇留意個隻支那驚

基本上每次更新都係課金新角色
180抽必中隻角色 但真係要180抽 d機率明顯改過
然後整個專武pool 又係要抽到尾先會中
無乜點送野 每日係咁農
D角色一隻比一隻唔平衡 一隻一個版本 唔課跟唔上
課小一隻已經比人屈緊
我入左坑做受害者 跳番出黎發覺遲左
隻石器仲好笑 執左舊個隻 過幾日即時出番隻新
但新個隻同舊個隻有95%相同

石器係乜

一拳就預咗 玩咗兩日已del

兜兜轉轉我都係走番去玩魔靈

一拳攞嚟J吓故事都重ok，玩就太辛苦
你唔玩一日就88

大陸資金大陸制嘅
都係垃圾

呢張就係防坦放main用？
我上網check過2技好似放必殺slot好D咁

其實係我私心想要一技
不過以無課 二技好d

加埋真嗣sup 應該夠坦到鎮十

免費抽中左自由1技

無sr同ssr 2技

100%減傷的防坦

第一個boss 已經撞哂板，閃到癲

你咩配置

有高文，真三一，一堆降氣機。舊卡來講都算齊

拖佢落水打

Can’t help u
望落去 你d機白值已經好過我

翼霸丢左佢
boss1 思路係要快殺一坦三打手，唔夠命中就全帶必中，低血會開集中

boss2,3 無咩特別

boss4,5 最易出錯 決鬥會開場強襲衝過黎，高文分析，係暴風過黎前爆左佢先，暴風每次攻擊會減人防，迴同會拉打

boss6 暗低過100k血會開鐵壁同ド根性，夠傷就100k轟落去，唔夠就退出，無左鐵壁先再打，同埋因為會二回行動，低防，血小機企位唔好，會好易被人打死

thanks 3位巴打s

今星期就收佢皮

冇咁多精神書

必中係boss1開集中or迴避個陣用，有freedom1,2技會好易打，開場谷到140氣，同boss互毆都得

使徒同原種易打，淨係使徒小血個陣開直擊轟死佢

決鬥同暴風係攻高但軟皮，你搵真三，超力圍住打淨係用分析決鬥已經夠

暗腦淨低咩就用哂佢，

“Freedom”
...........

冇都得
但會用好多時間
之前起碼頭boss用30t

反依冇真三一應該難度幾何級升上去
好多位輸出都係靠佢

我自己流程
Boss 1 用真三一拉佢落水隻揪 其他4格機企陸地執雞
Boss 2 獨角獸飛彈一野破break 打到咁上下紅蓮直擊完場
Boss 3 我覺得幾勁 又硬又回血 都係圍揪或者搵d機餵雞
Boss 4 向右下角拉 duel會一直追你 係暴風未埋到黎最好搞掂左佢先 打完duel可以揀退出換堆機入黎餵隻暴風
Boss 5 暗腦 控佢體力120樓下 只係一隻沙包 渣ga
有咩事就退出 重新拉距離 戰力唔高既容錯率太低 行錯左或者對面開精神 搞死左隻主力就唔洗再打落去

boss3其實都係控到氣就沙包一隻
試過搭到30chain鐵壁都打爆佢

其實使徒都要控氣
我得超力同m9一個脫力 無優奈要慳住咁用
所以boss 3無用到 覺得幾難打

使徒控氣咪冇突擊
原種唔控氣會捨身
我係優奈，超力一齊用，反而冇用m9

大波妹都有乏力，兩本書都抵

張SSR重有減氣30
簡直係控氣專用

黑肉有個大問題係
佢冇得坦得break
相對優奈會好小小起碼坦到又降到氣

2隻我都有

鎮壓區咁多關，輪流用岩哂

笨大真係有心

我仲未回氣 又出

第三張

得2000石抽唔抽得到
我當抽得到，咁我到底留石一週年定抽佢好

我都唔知....
我2288石
明知3000石先保底，但又想抽 又想留石俾聖誔女女

唯有安慰自己 二技係垃圾
就好似freedom 二技比一技屎咁

不過冇真三一嘅人 呢個pool好值得抽

等睇咩技能

粒珠都已經好變態
利申 無真三一

明顯係1周年前最後呃石，得1招新技
本身仲以為佢會出高文新技

用普通卷抽 唔中先貨

無ga 淨係可以活動pool中

如果似 黑getter 咁加射程咪抽得過。

咁嘅話一定要抽
真三一如果可以打多格
我真係不能想像

好難忍得到唔比佢呃...保底得宙冷門
一周年之前呃到盡

其實高文招技都一般，係為粒珠

射程冇乜用，疊加回血3000正好多

有疊加咩

任何主動技能加比真三一都好過份
是旦 加hp 加攻減防加射程 用來深入敵陣，你教我點輸

唔加主動技能，用SR咪仲好，我+5咗喇

講漏咗係指真三一

3000石保底???
1 round 700石咋喎,4round都係2800石
不過4round都比宙你

Sor 記錯750

700咋我check咗
Step 1: 50
Step 2 :150
Step 3: 250
Step 4: 250

我再load多load終於明你講既保底
拎抽到果堆code去換張野....
好耐無抽過池真係load唔到

好似係3.5 round就夠換卷

淨低step 3 & 4抽唔抽自己決定

終於打埋鎮10 睇到又出真三一新卡 等大家落完海一週年又出部p機 賺到盡

終於打埋鎮10 睇到又出真三一新卡 等大家落完海一週年又出部op機 賺到盡

3.5 Round 好?
未試過去到咁盡
通常抽一set唔中就算

每日免費抽中

係咪唔洗有一技都可以練？

係，不過有1技更勁咁解

大家會allin真三一定留石

牙red趕盡殺絕
封晒所有卷抽 普通抽逼你貨盡今次
食相有冇難睇d

無，我相信更難睇都有

留石
學林奠話齋：我係唔會中計架

係咪學埋林鄭咁不斷中計
Btw shut up and take my stone

有咗佢鎮8同9攞S易過食生菜

雞巴兄成日以身作則

真三一同nu2技都係抽到換卷先入到手

個新pool點解要塞隻巨靈神神入佢
十成九會瘋狂中巨露骨靈神

賠左一百石

對於我哩d真三一一技都冇既人真係好吸引
不過我上次自由先抽左4次

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

中學生分裂國家
Twitter要人

抽啦
冇真三一鎮壓唔洗打

咁我可以換佢1技嘅，之前個story換SSR活動我都未換，重煩緊換咩好

咁唔駛諗啦，換多粒珠就得

終於所有機十改以上

part8最尾個版有冇人過到？

Bug左
打唔到，等修改

鎮壓ex1 同鎮10冇分別
過幾日再試ex2

最尾個任唔係改咗咩

用必殺了結

改咗都唔知

幾時改咗

派一百石個陣

諗住等埋聽日真三一先打 儲左40point

個on9政府有武肺唔撚搞仲係度搞埋曬濕鳩dq
痴撚線
睇怕遲d連登都熄登架啦

隨時票都無得投

可以唔使抽

放必殺槽 勁

唔太勁
有愛可以抽
我就想留石

放必殺減得太多野 變相唔想抽

Agger
主插太多效，好正
但主插一定要放戰斧，搞到要放必殺
必殺只係得對break敵人傷害增加同getter beam 傷害提升
十分麻麻
仲要用得4下

唔算差啦，本身真三一就最強機，加埋新技係如虎添翼，多招ssr必殺，加多13%dam
同埋粒珠無條件5%攻+2下熱血

抽黎應該都係為粒珠

700石......
唔抵駁

冇一技既個人覺得可以抽 自己本身有就未必抽了
主要係因為4張得兩張有用 加上一週年就到 無可能唔出勁機
呢個時勢無課我會揀勁到飛起 鎮壓必需既機先抽
呢張加攻係錦上添花 課長同有愛緊係抽抽抽LA 粒珠真係幾勁
以上純粹個人愚見

1500石無一技諗緊搏唔搏，可能等多個星期睇下佢1周年咩樣先抽

已棄等一周年 無+格數同防禦效果已經可以掉落垃圾筒。

希望巴打快D中一技 如果打算課既覺得直接抽都得
我諗佢唔會1週年又出隻補血機掛

一周年可能又玩自選SSR，我等緊毛毛姐SSR

真 其實唔明勁乜

勁在粒珠
main唔會換
放必殺糟可以考慮換走招sr

始終攻突，唔比防好正路

招技唔係必抽
但我覺得有左打鎮壓會幾輕鬆
始終真三一最大輸出

觀望先囉

始終一週年唔知會出咩
半週年就2號機，毛毛 3倍ssr池

我覺得唔會輕鬆去邊
因為要打break機先有傷害提升
仲要只係有十幾%
可能打少三四下完咁囉

至於粒珠，5%的確係高，百二同百五氣有熱血
但熱血發動嗰陣,係咪一定可以打喺鎭壓王到？
唔係嘅話 就只會淪為打超三用
咁粒珠就得返5%攻buff
如果交換所有嘅 咪換粒囉
但招ssr真係比其他ssr差好多

同意
唔break無得加攻其實幾雞肋
等Stoner Sun Shine

所以我咪有講唔係必抽
招技只不過係令你又勁變勁dd
個飛躍一定唔同一技
廢又唔係太廢既更廢可以睇下卡蓮二技
同埋笨大都唔夠膽比太勁，本身太屈

我就覺得還可以
反正鎮壓d超級系boss唔破break打落去傷害都唔高
破break高傷d我咪可以打快d
尤其係使徒依類boss
正好可以換左招sr去

至於粒珠精神可以刷反黎
退場再入會反動多次

Stoner sun shine太遠
作為單體終極大技
起碼過多半年一年都唔定

諗起遲下出完招Stoner sun shine
跟住再出招斧頭連斬重高攻都想笑

洗乜再出招
直接出機戰t部真三一龍
可以呃多陣水

但係真三一龍其實唔算世界最後之日，而且又係原創，未必會出到

粒珠勁 +5定6%攻 又送熱血 我會換張r走
本身威力又高cd快 +5有215%上埋攻再打break機
215+13+17.5% 保守估計4萬起跳

琴日單抽中完今日單抽又中，唔反呀RED了

我就唔課啦，等一周年

命を燃やせ!!!! 怒りを燃やせ!!!!! 今がその時だ!!!!!!
終於係DD聽到GETTER OP啦

屌你老母

加成1000%好爽
係時候冇限刷特性素材上12舊！

唔係預咗咩

終於有戰斧

我以為會用熱血奔流
呢首我個人認為幾脫力

+1
本來冇真三，儲左二千二石諗住課一pack誓死補底抽返黎，結果抽第一劑中戰斧可以收工，剩低千五石留返一週年

2round中左beam以外果3張

又或者storm

兩round都反重力,dllm

如果重係眼鏡時代就或者會，笨大邊會做福人群

4 round啦

Storm都唔係呢個系列
不過我幾鐘意今がその時だ
係咪我太Old School

第4round先中 加埋補底個張

我都鐘意依首
聽落去較壯烈
Heat就熱血冇乜悲壯感覺

第1轉中左斧頭，抽唔抽埋落去好

唔好，等到出一週年先再決定

無錯
話哂月面十年戰爭係好撚慘

同你情況一樣，好感動

中左平type防禦果隻原創機
勁唔勁

有幾隻自己咪勁
如果咪實唔夠硬

勁，最強防坦黎

抽多round中埋beam
今晚打鎮10

月面戰爭係咪出過漫畫
好想睇
唉
好想睇三一最終大戰
可惜石川賢病死左

真三一大平賣 要抽趁快

掛咗22場,得5ssr槌同ssr突破限界素材*2

700石要4 round先中 邊忽平

慢慢睇

石川又無留低佢個構想
後人都無得幫佢
只可以不停二次創作整平行世界出嚟

抽左兩Round中beam

記得睇過有套比較新即三一漫畫
好一般，美智流第一話就瓜左

1000唔係好多 22場有4粒ssr唔錯
要掛足14日 資源就會好多

清係咪反red仔牙

係咪得2技冇得卷抽
1技冇事？

我要特性素材
特！性！素！材！呀！

咁搞法我會連SR都想可以一鍵賣哂佢

慢慢刷 越刷得多越有機會
我上次2000 1700 日日都肝爆 借齊人兩樣3k
14日 都係大約打到7定8舊

最新，有翼有尾果部getter？

啱啱出咗一舊油

Keep住清禮物盒 幾百頁到時會唔想清

70-80碎 因為+5左兩隻 有一隻本身係+2黎

7舊特性素材？
正呀

試過，果期用模擬器刷清到想死

大家刷超級？

係 明顯越高級越易跌 如果唔夠3000 3000

轉個頭就見到雞既掛左新技真三一

雞爸*

雞巴：肯撚定唔撚會中計

轉個頭

林鄭式中圈套

今次都好多人課 好多連sup位都+5

今次算抵抽既

課一野限界突破資源就一勞永逸
上個活動刷足14日有1500粒ssr碎
又會跌技能碎 精神書 ssr碎 特性碎
佢咁樣係幾吸引人大課

課長開到個倉幾大？

宇宙最後三分鐘
已經唔記得部機係點樣
淨係記得機設係鉄中二

有D似真三一嘅三一帝皇

個倉唔洗開 碎係合成所 唔換就得
滿左道具繼續打d肥會係禮物盒

可以用返夜神模擬器玩未？

今晚有放送

唔知會唔會講DD 一鳩年活動

又中多張yuna 同埋 balance type女主(8%防)
係咪可以玩了

又課金

歐洲人

0課 張ssr中
然後比飛抽再中

法老王

會員同角色一樣
都識神抽

抽多張先再講

終於 有一舊

牌疊仔

一周年情報

1.每個禮拜派一張必ssr 10連
2.搞多次ssr select
3.復刻阿寶change pilot
4.一周年前夜login bonus
5.come back login bonus

3號再派300石

寶少change pilot廢到仆街
珠又冇技又限死
唔跟路路修咁改冇得玩架wo

自選ssr有咩揀先

應該好似之前d復刻咁出第二,第三次超級
加d任務俾番d珠寶少掛
如果唔係,同zero真係差好遠

比堆buff左既z高達必殺你

講起Z牙RED不如復刻Z的鼓動啦
最近抽左好多命回sup

張圖都係show舊技

應該都係第一批舊卡架啦

我自選選擇
1. 0號舊技
2.圈套攻擊（如有）
3.超力3技（如有）
4.泰坦2技（如有）

冇真三一，因為我有

超力1,2,3 技都有,擺咩做main 好

3技

琴日先抽完如果自選有真三一

知你rich

綾波萬歲

除左1
其他3個根本冇可能

隻game即刻收皮
牙red會比人炒

所以我等緊綾波

過埋聖誕，今次發達囉~

0課
點會比錢牙red洗

副號抽咗1 round，等1周年唔返呀red住

有高文

最好講埋咩版

如果係出到高文第一張ssr為止自選嘅話，萬能俠第二張ssr唔錯

港台

你都係歐洲人

自己搵我

終於過咗鎮9
爆咗一半機
拎20000分，A咗

我比較有興趣係1周年有無限定pool,無既話all in真三一pool算

Copy from Facebook

1.8月3開始每週10連1張ssr確定
2.自選SSR
3.一周年事前登入
4.交換駕駛員第一彈復刻

咁睇啦
以bandai咁嘅食相同營運
各位唔好FF 會有二，三技俾各位揀 （from 圖三主角&鐵甲）
咁遲d我哋整理下自選會有乜一技
再揀下有乜一技好洗好用

應該緊番舊年所有SSR一技自選，但也咩囉、真三一同雪霸呢3台應該係例外，因為真三一同雪霸個pool重抽緊。

亦可能呀red佛心送也咩囉一技畀大家嘅

即係等到20號先有新pool

咁1技都無邊部特別勁，單體最勁咪高文
一係睇你有無卡得新技，但無舊技

點會冇呀，優奈同黑波咪勁囉，一部硬防減氣，一部高運減氣

我覺得可能呢兩部冇得揀
太新

新唔過真三一同也咩囉，而且原創機對營運冇乜負擔

+1，要睇阿red好唔好人，唔係我都無腦優奈

剛剛回鍋
果2個活動池洗唔洗抽
同埋自選揀咩好?

加左

加ed

唔中真三一招斧但中佢另一招
屌係咪買石號all in重生好

點解可以出咁多樣?我都係紅1000藍100,但係每次都只係出1樣俾我

Auto連車停個時結算㴝

本身係新ac?

開左成年
但一半時間login冇玩

其實呢舊嘢點拎

留AC等一週年睇下有冇得換真三一一技

唔反牙red

ssr槌x5 x10

打咗兩日暫時3粒特性

呢舊咩黎

想問吓而家刷首抽除左真三一仲有邊隻刷得刷

牙red佛心，自選有真三一同也咩囉

早知唔抽pool

阿red彿心到

換 真三一 變+5 定 自由好？

冇珠差d

無自由咪自由

我就揀優奈算
其實幾時先正式1周年，好想搏埋招真三一限定

我諗緊揀毛姐定自由好，毛姐我已經+1，再加買3個特性就可以+5了，平衡機射程+2

我想揀
自由/優奈/零號/毛姐

有多啲機用黎打鎮壓好啲

牙red佛到 freedom真三一都有

加氣

無 刷首抽一定係三一戰斧 太勁

真三一同優奈都有 送俾大家打EX鎮壓 跟住又可以set到d關更加難打

戰斧冇珠冇得回血，廢一半

由30000變25000都冇

揀自由1技

想問下隻game係上年幾時出?

好似8月21

即係8月21號仲有活動
隨時又新限定

忍唔住去抽保底，抽抽下發現自己齊左sup ，隻優奈可以準備上18000防

買左個起手ac
唔知5000石點用好

下個月 一週年pool

冇珠冇左最少500血
不過唔撚理，揀左先算

自由+5都冇咩用

少咗個0,珠技2lvl已經5000血

究竟換西定換防坦好

有1泰坦3 二技要唔要換埋一技
定係優奈做sub好
本身有優奈

冇二技揀

Sor 睇錯
一技唔太勁 可以俾位更勁嘅技先

留石等兩周年

優奈勁在防特同減氣？

毛姐好似最吸引 , 冇珠當sub 用,所有平衡都有得加射程

+5先有得+2格射程
平衡機本身得2格，唔+2變4格嘅話效果有限

毛姐要+5先有用

無咁多素材好難攪

優奈易用d, 出去減氣或做防特sub

垃圾

想問下宜家大波妹三張 優奈0張嘅話 自選換邊張好d？

checked. 平衡普攻打卒（2+1 格）， 超必打boss
斷估優奈要儲到+5珠先坦到掛

中激勵哥2技

Who?

裝甲騎兵

前排中左優奈 岩岩中埋泰坦3招SS技 但冇咁多支援防卡
呢個1週年唔知會唔會多左幾多新手呢

見有300石，手痕抽埋最後1step,中多隻巨靈神

我仲忍到手
淨係抽左一round

正

但你隻野好似+1定+2喎
我見佢一周年事前送咁多野，到正正1周年嗰pool應該都夠石玩1step既，最多課1pack

+1
食左粒特性
其實有粒珠夠，on9左
我驚佢係出現金pack，局你用現錢買
Pool可能男女主新機/3技 加ssr3倍池(冇step)

我都係

3倍池狗都唔屌
男女主3技都可以pass,有泰坦超力已經夠

嗰招我+3定唔知+4

我估能可能會整張強力3技比男主
男主依家真係太廢
跌到二線尾
泰坦太慢，用超力算
如果佢step三倍就正囉

本身隻野咁廢，加幾都無用

最早期就係幾倍池 比red仔呃左
之後無補底都唔會抽

依家個pool咁大，就算ssr就有成堆垃圾

回血係卡技，珠係加血上限

咪擺住係度先 可能下個活動張卡岩用
而家唔洗再食ssr限突 活動解決曬限突問題

係喎

估唔到呀red咁佛，搞到到我都唔知換咩好
原創又想要，基拉唔鐘意但係又好似有用

我自己覺得
自由要有埋二技先勁
冇二技支援差咁d

想問下真三一部機要打世界幾先有

正常要一章part6（世界1/2/3/4/5個d係序章）
如果黎緊送個張ssr簡佢，會直接比埋部機你，咁就唔洗沖主線

硬係覺得主角後繼機變平衡Type, 可以比佢裝哂D女上去

thanks

其實巨靈神就咁睇都唔差，半隻坦，自己破break又勁，仲有4下21%攻debuff

我有升到100 其實幾勁

全部yuna sub

緊係出d 新SUP

搞咁多嘢不如正正經經養隻鐵甲，兩隻我都有，優奈招技係減氣但無黑波扣咁多而且只係斬擊，唔係+5情況下感覺上鐵甲2技硬啲，而且鐵甲2技係特殊，打鎮壓實用得多。

題外話，有無人練雙界？原來+5咗射程會+2，咁咪仲勁過主角

鎮壓D機全部都係+5先勁

咪玩啦邊度有射程+2，+5咗先有射程+1

單珠仲要全靠鎮壓，1 張ssr .都唔知用唔用好

普攻同必殺都特殊
下次鎮壓破break好有用

打錯自膠，係+1先啱

加左1之後變4格普攻特殊

雙界普攻射程得2，+1係變3
攻特機係得高文天生普攻射程3

水着event 仲要泰沙

水著得兩隻都好意思拎出黎

點解會係出惡魔人條女

未升滿sup

白滑

ANY DETAIL?
部PAD留左係屋企

今晚放一個被FOLLOW位比新手得唔得

個阿寶復刻住真係打完石就算

巴打日服定台港服

125突破exp
見到都唔開胃

應該全部都係攻閃sup
唔開胃

可能攻閃lv4，一個+10.5攻，另一個+10.5閃呢

閃坦打壓時代 有撚用
有減傷sup我就all in

所以in優奈，we trust
仲硬過鐵甲萬能俠

新手一問
請問如果首抽有戰斧既話係咪唔應該換真三一?

應該唔洗換
可以轉做優奈/自由/莉莉娜

當然我建議你再等等
自選唔使咁快用住

Sor我in綾波
永遠減10

邊有咁多特性

儲！

V高達勁?抽到2張SSR技可以插入去

V高達？？？

Nu 其實係支援/破break用 打四格
攻有d低 所以我覺得麻麻
但你有3技就叫可以用用

我唔太熟啦 你問下呢度d大佬
不過新手少ssr ， 你有兩招咁新嘅技 已經可以開局

唔好揀nu一技 你玩多排先啦 自選再睇定d先

Agger
又一招時代眼淚

無真三一戰斧就必揀戰斧
有就可以考慮毛姐 因為萬能平衡type sub
Az裝咗好勁

毛姐唔係咁易用，尤其係新手
先係要+5，然後又要有上得場嘅平衡機（無圈套攻擊已經廢咗一半）

如果係咁可能揀高文啦 4格實用

今日終於處齊40粒油，all in晒去毛姐+1度，橙魔黑波可以企係河邊9射4格

高文或者自由都可以考慮
高文打擊4格比較罕有，不過miss咗之前交換駕駛無咗一種珠，要等復刻。同埋支援攻特撞咗真三一
自由就攻瞄type，同埋簡佢張ssr就唔洗沖主線解佢（本身要1章part7先有）

想問下毛姐姐係邊隻新手唔識

M9 毛機

超高速飛彈

請問黑波係咩

平衡機裡面有邊個對波最大

裝咗可以任射中出

新手一問,真三一同高文部機點拎

Part 4 and part 6
唔係世界4
所以可以借人機沖主線

你有平衡必（圈套）先揀毛姐啦

神足衣麻子

點配好同埋SR個舊野有咩用

等我幫你圈圈乜有用

Sr嗰舊係突破界限素材
餵到65lv可以當400突破界限經驗洗

你先將所有ssr先到75lv先

其實我最鐘意衣麻子->優奈->黑肉->眼鏡
無奈衣麻子仲未有技

你真識食

Done

升完所有ssr上75就叫巴打教你用突破界限升特性

巴打我升曬了 之後點

真三一 二技四合一
三張攻特sup加女主
自由
莉莉娜，路路瘦，攻迴兩張
其餘兩隻是旦
練好左上邊兩隻先
Sr馬桶限突料，餵滿先用得

用你張信用卡再抽更多 再升過

你教佢升特性啦

努力打緊關拎真三一 但而家打到卡卡地關

4隻真三一加10%攻

你將d相同ssr技卡用黎限突升特性先
即係咁

升特性會加能力，最儘加5，限突就加白値
囡囡卡相同就留，除非你果type有8張先互突
另外
某幾張ssr技卡唔建議互食，優奈，大波黑肉，力天...

四張真三一
睇到好葡萄

唔明再問，依到d大佬會解答你
我都係新手一個
成個po最勁係武滕遊戲，認住佢

好多人開始擺真三一2技做main

一路玩一路研究下

但你係第一課長喎

巴打可唔可以add我做frd,借部勁機俾我沖主線拎呢2部機

貪高攻啫
你刷野二技一定大力d
但鎮壓依類，一定一技main

第二次玩機戰game 對上一次玩ps1機戰
剩係識魯魯修同gundam 抽到第4個step 一野出3張100LV真三一
諗住DEL AC重刷 魯魯修 好彩上連登睇左先決定

痴線，課得多唔等於勁
唔同我10張和平之花又話你知咩

你好彩
你個ac唔差
係差隻坦

和平之花改完幾勁，最廢明明係仲命回&命特sup
我加埋成10張

你等陣
我掛緊超級

Agger
佢有真三一真係得天下

問題我
平衡得優奈，黑肉，突擊有珠同用開
英治又冇2技，對我黎講等於廢

黑圈限突料唔好亂用，儘留
有勁卡先allin落去
但你既情況可以用落真一一技(戰斧)到
粒野淨係加特性，唔限突値

另外想問下 仲剩1400石左右應該點用好
留一周年抽 定買素材黎升機 定買 掉寶加倍個D最抵玩

道具多錢先買
留石睇後日泳衣sup
21號就一週年
Strong hold

自選流木野是否不智?

一次三張

仲要一開波中晒一二技
好多人恨唔到

是
除非你有愛另計
如果唔知換咩就留多陣等第日中靚卡

自選揀左nu 1技 幾%攻好重要
我齊4張lock on 齊ssr+5
之前食左張+4 1技

食左張+4 1技

咩名

老手唔同玩法啦一技一定唔係優先
如果俾我就唔會叫佢合晒d getter beam
新手放晒幾張做sub谷白值都好 升一張100太難

搞到ssr同sr槌要賣

唔知做乜屎忽痕 覺得無用

有冇巴打打咗交換駕駛員
同上次係咪一樣

我就所有未+5嘅ssr都唔會食
之前食咗第七張GN劍俾雙界

7張GN劍

297862456

Exia eva系必食 最憎 勁到過份都唔會用

想問埋有無需要追埋突破5戰斧？
家陣行到step3有一保底
定係留石比較好？

巴打咁大仇口
留一張+5擺倉咪算囉

留石啦

好 就留石比一週年先

所以我有張+5

新手全部都咁勁
個個都幾隻真三一

同你唔同路了
我要綾波一技

可以加我好友嗎借機沖真三一

我掛緊機
你等陣

ID: 511647040

抵到爛

一pack唔洗就有真三一

我上淘寶買 5500石 10蚊人仔

就算係科技號都抵玩 10蚊

定係呢個玩家ID: 195100334

鎮10隻使徒 用卡蓮直擊熱血加怒濤夠唔夠打爆？血線係幾多

血線好似3萬幾
我直擊熱血可以打佢5萬幾 應該唔洗加怒濤

有幾個No. 唔知岩唔岩 加唔到講聲

血線係46500, 留意埋使徒係水，要預多少少

thx

Followed

唔見

Done

有冇咩方法長借你機用用一次就唔見

爆佢ac
咁就可以每場用

港台新手求FD
162866713

100%一樣
珠都冇

突破界限嗰舊嘢都係一樣？

Yes
突到破產都未突得爆

屌！
雖然我有3000萬
但我都唔想升

打5張ssr當限突料算
張卡又廢 +5左都係傷害減13%
擺sup加5%防

岩岩抽到真三一一技，好彩未換自選...

我想問下+5之後，sup位係咪全部照落攻特sup就坦得？

明日香出場嗰關要點打
係清invader定係同第5使徒打幾次先觸發到增援？

攻特sup唔會額外升防
日本董事用攻防sup 仲要加美尤+5
我自己3攻特 1防特sup

雙防坦唔夠SUB用
都可以用下既

鎮壓我先係擺個防sup頂一頂
平時就4攻sup 或者3攻sup 1脫力

屌
原來張閪卡唔做得突破料比人食
咁張閪卡仲有咩生存價值

黑31嘅改造會唔會繼承去真31？

會, 你改部真三一佢都會改埋部黑三一

自己食自己XD

求問除左真三一，應該練咩角好

另外，今次活動阿寶d突破料，係唔係賣左佢算？
同埋應唔應該抽聖戰士果個pool?

最好突滿呀寶當sub用 前期會唔夠sub用 可以頂下
唔好抽 除非好有愛

聖戰士個pool完全唔岩新玩家抽 4張sup囡囡玩死人 加上仲係得1粒珠 能力暫時好低
而家你齊左真三一就升爆佢先
留石等月尾一週年或者鍾意既機先抽

週年券中左白色翼霸
感覺唔勁 而且又要升

1珠太弱 齊囡囡都玩唔掂

刷活動，趁而家大家都有三一戰斧1000%
我呢幾日先刷到4-5粒，要繼續努力

有無港台SER嘅CODE比我借黎推主線
PO頭嗰度好多棄左

就算加埋都唔夠用

想問下你有冇一隻20改既機?
唔記得係咪未20改就唔會俾d勁既路人你
定計戰力

應該係計戰力, 我掛出黎2萬戰橙惡
路人都係萬8 2萬嗰啲位

計成隊平均戰力

幾好出打咗10幾粒

早日抽pool抽左真三一2技
應唔應該自選換埋一技好
但冇粒珠又差好遠

邊關有得打

真三一活動關

活動 超級

換啦，除非你搏之後抽到
一技重要過二技
少粒珠主要輸5000血同埋少少攻
係就係差d，不過最重要嘅每turn回血跟零件唔跟珠，係難在要高特性(最好+5)先好用
趁而家活動，換完裝曬兩招技推高個%刷特性素材

同意，不過如果你唔急嘅咪留囉，可以等佢一星期送一張嘅SSR券博
早換早享受
我見到佢有得換都覺得果時all in蝕咗
不過有咗佢我之前D關都易咗過
重可以J隼人屌鳩龍馬嘅對白
好正

早換最緊要係可以趕得切刷今次個活動
難得今次特效係真三一，又撞正送自選ssr
而家通街都係真三一好友，場場個掉落率都千幾二千，仲要高戰力打得快
刷足成個活動嘅話，d特性/限突料非常可觀
平時唔課嘅話，真係無乜機會可以刷得咁爽

我唔係通街三一hole友

日版真係一街都係

可能我要del fd

無限ssr鎚同ssr碎就有我份

3000%

自己2200 借好友先3000
今次大家借好友紅色好易3000 藍色比較難過2000

其實大家今次用乜隊打超級

真三一 nu 高文 紅蓮

三一 雙界 鐵甲......
可以點再快啲

有玩鎮壓三攞雙界皇帝嘅話用黎打今次活動都幾好，不過加埋高文真三一d支援唔係好夠分

真三一翼霸黑wing+好友
BTW有無港台版好友可以加我，我掛緊真三一嫁，求吓大家加我啦
我已經清埋D無再玩嘅人
182976353

煲多次0093
幾時可以用馬沙

想用新安洲

新義安

有排，要等佢故事主線走去推阿古捷斯後先有可能

3次集中
+5 12.5% 舊既sub真係垃圾黎

冇愛
可以收工

估計月中出泳裝第二彈,今次留石skip

真三一 nu freedom 優奈 有冇可能掛到超級

基本上有隻裝咗技嘅真三一打超級無乜可能輸
係睇打得快定慢
freedom優奈無特殊屬性，破盾可能會慢d
尤其優奈本身定位係坦唔算高傷，就算真三一/nu破咗盾佢都無乜大作為
可以考慮換第二部機（無其他特殊屬都可以搵部高攻d嘅打手）

仆佢個街
Auto成日幫我揀非真三一fd嘅機
點搞

Auto卷就快乾

有真三一 但係未升爆唔夠打

我需要更多真31嘅fd

297862456
2萬7 真三一求加

揀唔想用既好友機 然後呢個位退出就會當你用左
洗到無曬佢地先再用自動卷借好友打

自動卷所用嘅fd無次數限制？

而家惡魔人仲有冇用,抽哂2種SSR

同埋有冇高戰巴打可以add我,咩機都唔緊要,最緊要高戰等我可以衝主線

相同好友一日借到兩次 當12個鐘一次
我每晚11點更新就刷曬d好友 到第2日下午又可以刷

惡魔人暫時廢
攻迴應該就巴垃圾同流木野比較好用
4張泰莎流木野應該幾好閃

宗介都唔錯

宗介冇抽到三技冇研究過

竟然有野係雞巴無

鐘意arx8
麻麻arx7
有幾部出勁技應該都唔會抽
鉄也，健一，大介，英治，飛天鑽（如果出新個套可能會抽）

有冇巴打話我知可以練邊部

自選記得揀真三一
都難揀 真三一同泰坦一定用 freedom打四格可以抽下水既 第四架可能揀arx/革命機/巨靈神

先升爆真三一 起碼要夠素材4部機20改
仲有兩星期就夠一週年 睇下抽到咩再揀

我覺得巨靈神好d
特殊破break減攻 好有用

仲未拎到真三一,冇高戰力frd

商店一週年自選 有得揀真三一機同三一戰斧 唔洗衝主線都可以即時用

added

我以為淨係換招,而家即刻換

push 而家3萬1 真三一
ID: 297862456

有無人試過禮物盒入面有石嘅時候轉OS
盒入面嘅石會唔會消失

記得唔會
但貨金石會消失

getter beam有無咁難出
抽晒step一輪出3張斧頭

一個月之後仲會有幾多人未棄驚呢

Fgo大佬們過左黎 呢兩日個po推得好快 應該可以兩個月

10卷中freedom二技

兩隻驚本質一樣
但依邊活動就...

有得刷特性油就刷到盡

你班友個個+5真三一1000%
點追

努力刷特性油
之前兩個活動刷到我要用既都主副武+5了

Follow我啦Ching

幾多%加成同一日刷幾耐
佢今日係咁唔跌

個個港台
得幾個日服孤兒仔

我上次2150 1850
刷左3粒珠，2張卷，3本精神書
但特性得兩粒

辣殺驚

日服孤兒仔+1

雞巴咁早換曬珠??
我等有得換3 4珠先all in

特性油打咩最易刷？

日服孤兒仔+2

以佢咁既速度
都唔知時更新珠
我換左卡蓮同龍馬d珠，龍馬咁強勢無壞
卡蓮就絕對主力

你加成卡多既話（真三一 1,2技，高文 2技，古蓮泰沙 反重力）
活動關最多又易

佢依家個pool，其實我好想allin
但唔知黎一週年會出咩
忍住手

+3

+4

圍爐加曬好友未

Ching你日服咩number

我紅1000% 藍250%
尋日已經換左一本特性書,今朝起身check又多左3粒特性油

屌原來我日日都浪費緊卷

用模擬器刷?

港服 sor

我用哂看動卷，頂唔住買左個自動點擊器刷

IOS

自動卷

求NUMBER
PO頭嗰個入完話不存在

咩app
我都頂唔順

必中
同3step都係惡魔人條女

不是app

覆置这行话￥f32Fc0DgNqM￥转移至👉淘宀┡ē👈【我在淘宝Lite发现了 手机屏幕自动点击器静音直播点赞物理点屏器快手点红心连点器神器, 一起来看!】；或 點击鏈→接，再选择瀏lan嘂..dakai

中左女神的假日

個倉滿左又停， 我都係 ios 模擬器兩邊走。家陣連強化都懶，整腳本算

當然啦

買過黎玩,話靜音,其實都好鬼嘈

好耐無轉返去模擬器
係咪FB連動重係用唔到

唔敢用模疑器

必中惡魔人囡
白滑泰莎

點解個個都係惡魔人條女 咁撚黑

買多部機
我真係有諗過

惡魔人

惡魔人條女可以用愛，唔好咩?

唔好
呀Ching add我

惡魔人囡係攻回type升攻回
泰莎係攻回type升回
唔同種類 泰莎有用好多又靚咁多

皮膚又白又滑

舊type+5先10%
泰沙+0 10%

屌我都係惡魔人呀
重俾咗張折疊式鐮刀我

261818312

招真三一fd

唔要惡魔人條女呀
叫佢塞返入條仔屎忽入面啦

我要泰莎！泰莎呀！

得2萬8，added

下個po洗唔洗汁汁po頭
個好友list廢

仲有人玩

有既
依幾日推po快左

一週年通常都有新人入坑/舊人回鍋

等睇埋一週年有咩pool先決定抽唔抽1set

我希望有減傷囡囡IV
One man”a trash is another man’s treasure

你add 我未

我唔想加你

救救新手
162866713
掛緊得750%嘅2萬8戰廢渣真31

泰莎好仁

掛到乜fd都俾我用曬
跟住只可以1000%咁刷

基本上日日都係咁
1000%好過無啦
我怕佢見個個都1000%又暗降個drop rate咋

開個留言串日版同港版分開
大家順序留id同遊戲名???
下個開po既巴打整合

屌你啦 抽唔撚到啊

牙RED無限制你抽嘅次數

抽左250+1 round
兩隻中哂

今次刷啲特性油希望夠下期活動角升+5

雞巴齊腳

171208454
招frd子

你唔係棄左咩

今次易出

雞巴兄應該認錯人
仲有個巴打差唔多名

巴打日定港服

貧窮限制左我既想像

我屌穿你個西牙

港服

今個夏天大把女陪我

大家留名 下個po整合
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.

gay

大家留名 下個po整合
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず[/quote][/quote]
3.強迫症 156260136 M

大家留名 下個po整合
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス

大家留名 下個po整合
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk

巴打full晒加唔到

大家留名 下個po整合
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk

加左巴打

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 424961253 阿榮

sor打錯左

大家留名 下個po整合
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6. 米田共人 176069017アムロ

洗唔洗我清空咗個Excel俾你地入,我重有玩緊但就唔留名了

你舊ac沒玩都好
在天之靈既佢有份幫我推去part6

交低個新ac曲黎

其實3部OG機係咪雙界皇帝優先度最高？

三部都係得一珠
收藏用多

富士山巴打係咪仲係齊睇故仔

換雪霸珠嗰啲飛仔個mission list加埋先得160張，係已經有幾個任完左定係等緊佢開下一批？

1160% 掛左8個鐘超級一粒油都冇

紅色箱先出特性油
藍色箱先出精神書
活動簡介有寫咩箱出咩道具
刷特性油就要推紅箱個邊%
不過一切都係運氣

可唔可以講下你咩隊掛，參考下
你好似同我差唔多時間開局

一個活動關會分上下部分 7日一part
下半part除左75場獎勵會重置 另外會加關數同埋更新獎勵
主線故事機pick up d飛仔換珠任務會係下次既活動關上下半part出現
今次活動關暫時仲係上半part 飛仔換珠任務尾數會係下半part出現

佢真三一齊招
單機無雙都得

究竟依邊甲児會走
死鬥暗黑大將軍
定
新劇場版呢
走新劇場版又冇帝王

DD甲兒第一日出處已經打正旗號係魔神凱撒 我有換珠餵佢等出山既一日
行番帝王條路始終賺錢保證
新版真係無愛...

咁我都4斧2Beam
除左20改之外，仲要升到咩地步先可以單機auto？

Pilot篤哂技未
齊埋囡囡應該輕鬆輾壓

港台版 加好友刷箱875332495

新劇場版其實都ok
但冇左種超級系既感覺
反依變左真實系

係 紅色箱1160% 藍得100定200%
掛到勁灰

囡囡真係死穴，攻特sup得一個

錯number

初始隊有齊呢堆

Sor 改返 255540915

有囡囡就塞曬落去比佢用谷恆佢先
唔岩特性都無所謂 其他機再慢慢搞

我1000% 250% 由開活動到而家已經刷左十幾粒油

睇wiki配D囡 唔知配得岩唔岩 求指教
仲有呢幾日仲抽到堆SSR唔知有冇用

盲啦

新手added

掛超三上卡蓮落優奈啦
路路修，莉莉娜，求其

試下 完全未升過

得閒打下鎮壓
攞隻雙界反黎都好

上個活動我藍色1200%
埋尾都係得一本精神書

大家留名 下個po整合
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ

巴打你都full jor

del左幾個

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 424961253 阿榮
3.死侍 301757828 社會主義鐵拳

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 424961253 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳

呢個錯左sor

加左牌疊仔 等你accept

add曬呢6個課長了

巴打都幾堅+5 beam仲突2張

盲咗
不過佢似無sub囡囡

thx
佢話唔可以用租借機係唔比借雪霸定係嗰場唔可以借任何FD機？

任何

佢重難出過油

其實大家會點用天馬機?
手動先用?
我見auto佢成日都出1技先
之後先出2技，咁咪蝕Q咗囉

佛心red

唔比借雪霸黎做珠仔任 一定要自己有

好歐

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 424961253 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann

我拎哂d噴射器當肥料用

我留咗件+5就全部食

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 424961253 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺

翼霸就跟台譯，雪霸就劇情港平時台
都幾肯定之後翔會好似T咁換返部原案機，好似叫維霸？

我反而留起晒噴射器，手盾血全部肥料

休閒打下活動咁但唔會Farm野,抽野完全係睇愛唔睇強度

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 424961253 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞

發覺2號仔加唔到 呢個先岩

大家留名 下個po整合
港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞

多謝銀時大佬++

大佬

港版巴打
1.zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM

龍馬咁嘅status夠唔夠打堆改10？
血攻命防回咁順序去打？

原來ching你係安妮亞

改8 9都會跌20改素材 不過低機率d同埋數量小d

即係都係要繼續刷駕7繼續食書

黎緊星期六日一有額外改造機體關
額外個d感覺上易見飛機同數量多d
到時爆書啦

決定放棄…………用電話刷，改用模擬器日刷夜刷，俾人ban咗就棄game
我唔想因為隻DD搞到部電話打柴

Ios苦主......

買部SE

我部8呀

我用咁耐模擬器正常玩都冇事

1珠雪霸同ex1隻buster打都頂得住
挑撥幾好用 好似玩機戰F咁
仲好玩過隻黑百合

7點起身到宜家
條可用FD LIST已經REFRESH左2次

我之前淆底，而家算數

24小時non-stop刷,差1粒油就換第二本特性書

模擬器都係夜神盒子

我用BlueStacks

1週年派1000石啦最少

上次直播打牌

今次超3又係輕鬆過
試下auto超2算

用咩隊過

今次易咗基本有兩隻+5真三已經可以SM飛龍

幾鍾意而家咁 儲下機打下故仔輕輕鬆鬆
不過易左主要都應該係真三一太勁

Auto過唔到超2,想問用咩組合過?

Ching新手？
新手建議auto超級

超二易打到

我自己甲見 真三一 高文 主角 auto超2無咩難度
打一日睇下剩番日子打超級定超2著數d

都唔算新,auto有+5真三一都頂唔住隻BOSS

咁我落返隻主角出場

我未auto超二
但我個陣係雙界 三一 鐵甲
我都唔知定唔定得順
最衰AI 唔會幫手用巧手怒濤

最主要睇你點set陣 開唔到精神關係我放左隻甲見坦加減攻
攻擊力同爆盾既話高文加真三一其實好夠
加埋主角又幫手頂下boss d熱血 咁就可以auto

主力練左真三一人同機 打改造快既話開兩倍
整多部防坦 唔同攻擊特性既機都要升下
建議巴打下以追下post 同睇下wiki練咩機勁

我auto超2冇問題，組合：超力+高文+真三一+巨靈神，全部set打boss

屌
Ssr中女主攻防sub+強子砲
好彩都叫中強子砲

我都auto到超二

有真三一真係合埋眼打
破左break熱血beam或斧打十幾萬一下
而家輕輕鬆鬆都唔錯 想挑戰去鎮壓又有ex關
不過佢之前傷害同擊破獎勵模式 如果加埋而家75場舊模式並存就仲好 起碼多野玩d

FLAG......

終於的起心肝打完鎮10遲咗成個月

EX等緊你

Ex1同鎮10樣 可以打埋佢

有冇Auto 超3好陣分享?
我 巨0 真三 超力 高文 打成5分鐘

一場超3當兩場超級 都好快啦

但超三唔可以用朋友，變相倍率低左
定係拆返超二好？

有fd超2
冇fd超3

係咪4隻20改 升爆機師 全部100LVSSR技同齊sup先auto到

20改一定la
巨0未滿書冇練開，其他都滿
超力岩岩開始練所以未夠勁
Sup 就最少都要升到90

我超3都係5分鐘 真三一無雙

師兄隻龍馬好多珠

雞巴先係

超二，超三高文都會死

張信用卡就黎爆啦

Boss追hp上限最低個隻打??
打鎮壓同活動 boss都係狗衝高文

生存重視會冇咁易死

我用高文獨角獸主角真三一
全用BOSS優先,勉強可以Auto到超2
不過一轉左Auto超2就出左粒油俾我

兩日冇跌過

我刷超級一直有跌,已經開始刷第三本特性書

我一日都冇打超過一百場

上次棄game前後好似聽過鎮壓改到變成每星期都會根據你打到邊區就派分
想問宜家仲係咪咁

星期日晚11點計一次

打到幾區會派幾多？

無野啦，搵到

係 所以攞唔到s唔緊要 最緊要過關

仲敢出廣告

頭先5區暗腦都打唔入部真31
拎晒啲巨靈神 橙色惡魔同nu去break同debuff就玩隻揪

佢而家仲賺錢過另一隻機戰同超級高達皇者
一週年緊係谷恆佢

自從DD出左之後
個隻sega假機戰每個月1億yen收入都沒
但又唔執柒先好野

dd有咁勁咩
印象中dd被人屌左成年

始終DD再柒 玩法都似返機戰
X-Ω個隻CC黎 仲要學盡哂sega手遊d衰野

bandai想食哂兩條水 結果DD拉低哂X-Ω收入

Dd半年條平均數做到1.1億

就係屌左成年慢慢改番正常咪開始多人玩
而且唔正常既時候都有你呢d大課長撐住隻game
條水長賺長有

而家呢個mode俾以前好玩好多,不過可以再好啲

唔啱聽嘅說話，各位想唔想聽？

just say it

上年十月十一月
Drecom 點樣背叛玩家，各位記唔記得
嗰陣啲post各位承諾過啲乜，各位又記唔記得

然後.......「恭喜drecom收入又創新高！」

有冇人逢早乙女博士出必殺都係睇唔到

無聊複習一下DD現有既SSR招
好難想像zegapain main玩家玩到今日今日就快週年係咩感覺
玩不人氣機都好似有錯咁

我係好早期就棄年頭先回坑,所以應該skip左你講嗰件事

咪就係開ser頭1,2個月嘅大bam周囉，FB引繼刷飛機
好似到宜家都未開返個FB連動

剩係知d人玩鎮壓bug比red仔bam曬 仲有其他??
我一開server就玩 見到呢個po已經係大bam之後

我都唔知有幾多次
FB引繼刷飛機，鎮壓bug入場出場chok status

不過鎮壓bug最後有沒ban

冇

利申我仲生勾勾
嗰陣鎮1區4我已經用緊
我就爛

俾人ban左都好既
依家回鍋 見到自己當初升哂蟹貨

回鍋玩家揮手區

而家翻兜仲抵玩 十幾蚊人仔買幾千石
又撞一週年 唔洗升堆冤枉野

啱啱好1個鐘打晒5種15場改10
新手都有20改啦

變晒放副必殺位囉 又未到完全無用

三一pool加埋一周年入坑仲抵玩
起碼係勁機仲可以刷料

我開新post
Po頭有咩想加

加泰莎係post

加#2啦
廢事po頭咁長

強烈要求要有一段雞巴吹奏文

用錯account呀？

我就是成功的例子

新Post

唉，屌

你打完比我

翼霸、GGG、惡魔人都係辣殺

強烈要求要有一段雞巴吹奏文 x 2

翔宜家都係等換機

1001